有香港人權法案 要多謝黃之峰

係佢提出

依樣真。

快啲通過

法國黃背心運動的 8 堂課

[美帝double tap] 香港人權法已正式提出

多謝之峰

佢幾時出監

黃之峰何時提出????

好似係2016年既野
係針對書局案提既
個範圍咁岩中左逃犯條例

we are x

marco rubio老友

G Phone

唔會再笑和理非非我地可以共融

《香港人權與民主法案》是早於2014年香港「雨傘運動」後期，由美國民主及共和兩黨議員提出，目的是要求美國政府更新1992年訂立的《香港政策法》（Hong Kong Policy Act），以及監察香港地區的人權和政制發展。

在2015年香港「銅鑼灣書店」前店長林榮基失蹤，以及2016年香港部分立法會議員遭DQ等事件後，美國共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）曾再度提出訂立該法案，要求北京政府貫徹「一國兩制」賦予香港的高度自治。

獨派組織「學生獨立聯盟」及「學生動源」今午到美國駐港領事館請願，促請美國政府盡快訂立《香港人權與民主法案》，以便日後透過禁止入境及凍結資產等方法，制裁損害香港人權自由的官員。他們又向美國領事館人員提交，早前DQ朱凱廸的選舉主任袁嘉諾資料，促請美國領事館立法後制裁他。

「學生獨立聯盟」及「學生動源」大約10人於今午前往美國駐港領事館請願，領事館職員代表接信。學生動源召集人鍾翰林見記者時表示，希望促請美方盡快訂立《香港人權與民主法案》，以便日後制裁侵害人權自由的香港官員。

鍾翰林指，他們今次向領事館提供袁嘉諾的資料，是為便利美方日後制裁。他又認為香港特首林鄭月娥、前律政司司長袁國強，以及從2016年至今曾DQ參選人的選舉主任，都應該在制裁名單內，學生動源日後亦會致函美國政界要求立法。

學生獨立聯盟召集人陳家駒則表示，美國國會近日建議商務部重新審視香港獨立關稅區地位，反映美方已發現香港情況有不穩定因素。陳家駒認為，如果香港抗爭人士未來繼續只針對香港政府或中聯辦，問題難以有效解決。他們希望能夠繼續將香港民主、人權及自治問題帶上國際層面，不排除日後會繼續接觸美國及國際官員。

警方對請願行動表現緊張，領事館門外設置大量鐵馬，並有多名警員及旗手在場戒備。

黃之峰喺被魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）告知, 魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）會提出呢個法案, 點解突然會變咗喺黃之峰提出？

SOURCE:

共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton），在去年11月與我們於國會山莊會面，談到香港人權狀况的挑戰和困境，包括人大釋法取消民選議員資格，以及中國大陸跨境扣押事件，也提出國會議員可研究重新提出雨傘運動期間曾經草擬，但卻因會期不足關係而擱置的《香港人權與民主法案》。

美國共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）和科頓（Tom Cotton）提出

香港中箭依家無端白事出嚟散布FAKE NEWS搶功勞？

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

sorry阻阻你,
個po係大家需要知

咁佢地做遊說都幾出心出力嘅

就快到最後一步